P牌test

Test

Ok

test

話唔想限制P牌會員用連登，但實際上好影響我用連登，尤其係冇得評分，好影響我喺連登ge參與度。我真係最少想正評/負評下來簡單表達意見，唔係個個都有心力寫野。寫完話唔定都比其他回應淹沒，對原po評分最少明顯D(雖然只是些微力量)。真好多po仲要係鼓勵人用評分來投票，支持就正評，唔支持負評，我唔知點參與投票。

90日我忍左你，至少可以話係打擊網路打手，但依家變相無期P牌

我要求對所有人放寬評分限制。就算退一萬步，我都最少要對已經夠90日ge但仲係所謂P牌ge放寬評分限制

係